有無人有睇我想和你唱?

已經好少有唔係比賽既音樂節目

真係睇到好歡樂 聽歌聽到好開心

第一季果陣已經好鍾意 而家有第二季

啱啱睇到, 竟然孫燕姿都上去唱